近排做咩多左咁撚多『黃店』上黎做宣傳

突發！美國人要大家教佢點抵制暴雪！

有油水， 你懂的

拉